[1Q題]加拿大人同香港人咩人普遍比較勤力

答案唔高質
但係好無厘頭
求秒